美國: 中國是最大的威脅, 先於俄羅斯

美國政府既情報機關, 剛發表最新報告, 排名列出最大威脅: 中國排第一, 其次是俄羅斯, 伊朗, 北韓.

China poses the biggest threat to the U.S., a new intelligence report says.
By Julian E. Barnes

April 13, 2021, 10:45 a.m. ET

China’s effort to expand its growing influence represents one of the largest threats to the United States, according to a major annual intelligence report released on Tuesday, which also warned that Beijing was capable of cyberattacks that could temporarily disrupt critical infrastructure in the United States.

The report puts China’s push for “global power” first on the list of threats, followed by Russia, Iran and North Korea. There are typically few broad revelations in the annual reports, which are a collection of declassified assessments, although the intelligence agencies’ ranking of threats and how they change over time can be telling.
......
“The American people should know as much as possible about the threats facing our nation and what their intelligence agencies are doing to protect them,” said Avril B. Haines, the director of national intelligence, whose office released the report.

The new report will be followed by congressional testimony by Ms. Haines; William J. Burns, the C.I.A. director; and other top intelligence officials on Wednesday and Thursday.

支那係是人類最大的威脅,先於武肺

First Time?

這病貓漸已醒

就算如果chinajoe想奶共, 都好難

咁多人夾佢

武肺都係首先由大陸傳出

咦，拜登選舉時好似唔係咁講

點都唔係壞事

一時一樣, 都唔知係咪硬一年軟七年...

抄我侵

好過唔抄

唔係壞事.

登粉答案：唔係咁講點呃到印票機返嚟

侵粉答案：佢ATNA

可能答案：佢俾人夾住

事實上兩黨參眾兩院推出過唔少支持香港台灣法案
兩黨夾鳩China Joe
China Joe想奶都難
仲要維持Trump時期對香港+台灣政策

柒婆如意算盤又打爛咗
想博取消制裁都難

可惜仲有好多美豬左膠唔相信

好亂

赤納粹當然先於俄共
係人類文明最大敵人
呢個係常識。

登登表示睇唔到

冇可能，老俄係dems三寶之一

美國政府既情報機開, 公開出官方報告
登登睇應該過先

現在美國唔知點解，好多人講野，登登最後真係冇表示唔奇

美國政府現任情報機關總監Avril Haines係dems

但都出呢份報告

俾人夾住

登:You're fired.

Biden: Trump is Xenophobic!!!

Big deep is watching you Joe

打未？快啲

核平中國易早不易遲

當華爾街同中共有利益分歧 就差唔多打得

最後都係要行侵政

瞓醒喇?

習: 喂, 登, 我搞咁大動作捧你上位你乜春都做唔到,
登: 制裁係商務部既事, 取消制裁係國會既事, 病毒來源係情報機關既事, 南海艦隊係軍方既事, 我咩都做唔到

遲醒好過唔醒，拜登肯去返侵嘅路線已經係對我地一個好大嘅契機

俄佬做唔到滲透同間諜
太戰鬥格
中國人就做到
有需要直接投誠做埋漢奸
不回去嚕（普

廢登好波

應該係依份報告
Total 廿七版
交畀國家情報總監辦公室同國會

咩事

支那幫佢揀埋總統

總統唔會做出面，留一線有得轉彎
日後奶番共就得，笑咪咪放毒蛇就得

寫篇文有撚用啊！成口出呢啲垃圾比啲左膠打曬飛機，China Joe唔睇唔adopt唔實行有撚用啊！而家既美國真係同中共口交部一樣咁嘔心！trump administration 個陣都唔洗出呢啲都識do啦，而家竟然退化到咁。

政府國會軍方都反共, 登有咩實力打曬咁多勢力去奶
我見到美國1月20號仲一步步保持隊形推進我思疑登係咪昆9習種幫佢上位, 其實一開始已經有曬PLAN滅共
一來滅共功勞比曬共和黨民主黨死得
二來習種中共手上咁多登, 民主黨+共和黨把柄, 美國都知只有死人先保守到秘密

昏睡百年，國人漸已醒

習：咁你件貨會由12變62啦，耆靈登。
登：

應該扮緊Killary 抽筋

登: 而家國會行政軍方連左媒都想你死, 我滅左你到時我6X2又得, 6+2又得, 6除2亦得, 駛撚聽你支笛
習:

普京表示認同

知道咗十世啦

扮乜嘢

Please action before talk

俄佬衰極都係西方基督教文明
中國同美國完全係文明衝突

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

然後就係左膠

武肺之母

反正克里米亞，我一定食硬

侵侵政府肯定留低大量中國威脅文件俾拜登政府，拜登內閣可能愈睇愈覺得嚴重

賭仔性格只會再+賭注

佢戇鳩之麻，推左拜登做總統上場就好心收下口，唔好咁串，亂咁拉人，比位人幫你先得架。真係以為收買左拜登就大晒，就街屌人老母就街痾屎你都要幫我執

同種類唔駛分咁細